(唔好笑我切) 隻手摸完野貓,拎比屋企隻貓聞

喺出便搞3搞4

唔好笑

街貓好乖

好嬲好嬲

笑唔出喎
找數

有心理準備先好入

嬲到一下打下去

打完仲keep 住口up up